Facebook 係唔係比大陸入侵左？！

琴日Facebook 無啦啦要我用手機號碼驗證。
咁我就打左個code啦。
點知都係入唔到，話我「看來你並沒有適當使用這個功能。請放慢速度，否則你將會被禁止使用。」
明明入岩哂個code，又唔係打得快，重新傳送確認代碼又唔得，點解會咁架
我懷疑我呢排成日睇live同post政治野
我可以一世都唔再睇Facebook 架，我淨係想要翻啲相炸
又搵唔到Facebook 客服個電話 或者 email ，有冇人知可以比我

巴打你可以睇睇我個post 完全一樣情況

我都係咁，結果宜家連post都唔俾我睇

唔算入侵啦...朱閪伯格奶共奶到上心口

我一登入就彈去呢個畫面唔比我走
但我入左電話都keep住話我電話無效 🤬
尋晚12點幾1點到宜家，睇睇下立場直播就咁樣

最後解唔解決到？

唔得呀
都有唔少巴絲係咁
唉 真係好唔開心 無曬D回憶

我都係呀屌!!!! 琴晚12點幾睇睇下立場直播就跳咗出去!!!!!!!

解決唔到亦都唔需要解決
反正啲相iCloud 全部都有保存，
直接過檔Twitter 啦，咪再嘥時間喺Facebook呢個垃圾和諧平台

我都係睇睇下立場就咁樣!!!

有D人地tag我既無save

我琴日都有睇live

都係立場?

我係沖完涼返黎就咁

蘋果之前都有睇立場

仲登入到，但我琴晚睇有線live

Fb奶共野都係用黎睇下八掛野算 真係用既有幾多個

用黎睇live

佢老豆係毛澤東近身隨從，佢根本就係共產黨

最弱智係冇客服

我頭先放lunch去左鰂魚涌Facebook office樓下，諗住睇下會唔會可以上佢地office搵人幫下，然後見到佢要拍卡入閘先搭到lift, 就放棄左

其實twitter 都有live 功能，唔知堆本地媒體咩事

冇用facebook好耐 正垃圾豬閪

宜家講呢啲都無用，我fb好多相，同埋人地tag我嘅相
我希望拎得返d相咋

推到外國遲早推到收佢皮

知唔知有冇電話可以打

無電話無客服囉 🙄🙄🙄🙄

Email 又冇
有個總似討論區咁既野又要登入先問到野

試左未？

一早講左fb好撚鬼
巴打你快d睇返呢個po

記得買太空卡開
唔好on99用自己電話

回應樓主

我都係，佢仲話要相

乜撚都無
有人寄信去愛爾蘭，都無回音

但唔係比人hack wo
我有試左其他report 方法report左problem
唔知facebook會唔會覆……

朱西伯格早就比支那陰道攻陷

del撚咗佢用twitter la

都唔得

我戒了 FB 接近2年幾了

唔洗問係唔係，而係一早已經入侵咗
香港fb係個大陸佬揸旗，有大量中国員工
咁你自己諗吓點解

咁點算？

我宜家都好少玩fb，主要用黎睇新聞
我剩係相拎返以前啲相

我都係

一樣入唔到揮手,屌佢老母FB,其他人SEARCH我得空百一頁,ICON都SHOW唔到

個老細姓朱架！大陸人黎架！

推

我早兩日畀人unauthorized loggin過
下世我會小心啲

推
我09年開始用
想拎返啲相呀屌

推
Facebook

我都係咁
以為得我一個

係囉，我都剩係想拎返啲相咋 😭

Same here!!!

入左自己電話認證

要開始轉用twitter運動
facebook奶共 keep住用好撚危險

我入左自己電話但佢叫我入個有效電話
即係話我電話無效 🙄🙄🙄
我試左加埋852喺前面都唔得

推上熱門比人知啦!!有無人知香港FACEBOOK分部地址係邊

係鰂魚涌想知有冇電話多啲

推上熱門 等全世界一齊轉twitter
ig 會唔會都有代替品

你最後開唔開得翻個ac

我都係，無啦啦要驗證，我最近係啲page道屌過啲藍絲同政府

我個ac都比人封左

都唔知係唔係關事

屌我都係！
我覺得係比五毛狗report咗
而家講要審查我7-8月嘅相唔比我登入

我懷疑都係啲大陸閪做，睇下有冇多啲巴打都係咁，一齊搵方法聯絡facebook

我都有差唔多情況 專follow政治page睇live
ban ac後要求我俾電話number佢重啓
都cls嘅 當然唔鬼好理佢啦
完全信唔過豬西伯格 佢老婆係咩人大家有目共睹

是咪要發夢去圍太古坊佢樓下呀!

推呀
好撚嚴重

我send咗封email比客服
唔知幾時會覆呀
我最近成日留言comment
大機會比五毛狗搞

同你完全一樣！我唯有開多個ac睇直播 大家都注意唔好用有重要嘢嘅主ac睇政治嘢 facebook係香港嘅office入面全部都係支那人

推啊

我剩係share新聞同睇直播
我自己又無打啲咩文
點知都出事 🙄🙄🙄

乜叫俾大陸入侵...本來就係大陸果邊架啦，到底仲有幾多人唔知朱西百格個老婆係支那人

有冇email ，我都想send去問下

巴打你咁都出事又真係幾無辜.....

我都係咁 但呢個ac冇講過政治野 follow政治page wo

奶共不出奇
有無得寫公開信質問fb反人權並中國化？

尋晚有無睇live?

完全乜都冇睇過冇留過言？

我fb剩係玩膠 post下相都比人block

善用起底功能

好多人都係 我同個fd深夜睇睇下立場live俾人ban ac 個acc特登開黎睇live嘅 乜都無 好想知facebook可以點樣兜

冇啊 算係分身ac

我都係平時見到直播or反送中片得閒share下,都無講d乜啦

尋晚突然就咁

要推上去呀

我都係尋晚開始咁樣

應該俾人report fake account, D 土共慣用技倆

咩入侵左?
根本香港Office全撚部都係大陸人同ABC

我叫我朋友search我名search唔到！
即係我ac被消失or被人hacked加改名？

屌佢老母封還封比返d相我都好呀
想拎返之前隻寵物d相喳

屌，我都係...
我琴晚屌完藍屍就咁

根據Pivotal Research Group的數據，在2018年Facebook從中國獲得的廣告收入估計達到50億美元，約佔其總銷售額的10%[151]。
2018年7月，Facebook獲得了在浙江開設一家子公司的許可。Facebook表示，將利用該公司在當地設立一個創新中心。但不久許可被撤回[152]。

我女朋友同我個relationship都無埋tim啦

on99
用咗咁耐咁多相
fake ac?
五毛個啲就fake啦！

推到有人有客服聯絡資料

啱啱回覆我下邊另一個留言嘅人
我一早叫左手足善用起底功能起我

如果你唔信我講嘅說話我冇辦法
但我嘅情況比你哋早一星期已經出現咗
我經過左一星期可以話比大家知係求助無門

推啊，呢個真係要集體投訴，on撚9

推到熱門

pish

我無比人hack, 純粹不斷叫我認證電話但又話我電話number無效

巴打們用依個睇

試過，但係都冇覆我

入咗好耐啦！我有幾個a/c被禁咗

唉
咁點算
用咗好耐
好多回憶
好多相

真心頹
個account 2009年用到而家
垃圾fb咁都當我係fake account真係無撚得輸

Check返email, 發現登入唔到之前收到呢個email, 但係我完全唔知咩黎

我都係呀屌

係咪之前整過D咩心理測驗呀

好想上去食野

冇啊，從來唔玩呢啲白痴遊戲

咦，我
有呢個wo

我係以前啲追星post定相係咁
仲要係十世前…………
講緊2010左右

我都係！！！！！！！
嗰舊野係我初初開fb既時候整
但整完都無發佈過無盛
無啦啦話令用戶有負面體驗所以停用！！！！！！！
我真心覺得係搵野砌生豬肉！！！！！！！

我仲要係有兩封呢個email

唔好再入喇巴打

我diu... 我記得喇
嗰陣有個fb app比人自創心理測驗，咪玩下
上個世紀嘅野，我diu

冇 我要睇都係用正身睇但正身冇事

仆街Facebook!

之前有巴打話facebook香港office好多大陸人做

好奇怪喎咁，無啦啦咁多年後搵野入我地

Facebook奶共到華文區審查係支那人揸莊
屌支那就即bam, 撐支那就算擺明做假 恐嚇都冇事
問嚟都哂氣

唉

屌，唔撚係要告別個舊account掛

我已經接受左

我啲相阿阿阿

陳澍，你仆街死啦

唔希望 始終個acc開左成十年.......
不過今次拎唔拎得返 fb我都會盡量少用返
得閒咁樣搞一次真係唔得掂

屌完全一撚樣

有frd都係咁

屌那媽今朝起身見到同樣問題 我upload左張相

同意，如果拎得返我諗都只會睇下live睇下page算，前幾日仲好高調po左張hk is not china相，唔記得fb都係染晒紅

我都唔希望告別個十年acc阿

一樣情況 profile pic係黑色洋紫荊花，用左十幾年都冇事

推上熱門！

由2009用到今年，以為好安全，dklm，我以前啲相如果backup去pornhub private可能仲安全 幾荒謬

同支那唔比人上FB有咩分別,Account都del尻你

我係俾人suspend咗account
只可以睇post乜都做唔到
我懷疑同我之前喺comment到屌政府有關
佢聲稱入電話號碼再認證就得
但我唔肯入
我驚佢收集嚟做黑名單

仆街facebook

我無，不如諗下係咪有人hack acc

你有得睇都好呀大佬

上面收到email個啲巴打，留意下email底寫住facebook 2018，我fd話仲寫住2018有啲鬼鬼地

原來我都收到email. 下面真係寫住2018,咁鬼!!

我都係2018

大家privacy係咪無set public can’t see post?
啲三毛可能見到係黃係report
特別係好耐之前無set privacy嘅post

[形象工程] 我們不是暴徒

Facebook Way, Menlo Park, CA 94025
google呢個地址係咪有鬼!? 睇唔明好多英文

我嗰下都係諗都無諗就up左張自拍

好撚lag

屌比你咁講一講先去睇 真係2018

我set左所有po 係fd only

+1， 我不嬲好小心
但衰左喺佢個email度???

我都係咁，只要你有多過一個account，你轉account嘅時候佢就會叫你入電話。

我無轉過acc阿……尋晚禁入去直播睇就突然叫我入電話

巴打我估你都係一個facebook活躍去鬧五毛嘅人。
我而家都唔知點解決呢個問題，暫時好彩嘅係我主要嗰個account未叫我入電話。

我覺得我哋係時候會要轉平台

我唔係活躍去鬧5毛
呢排有回過幾次
但我唔係無理鬧人兼無粗口嗰啲

我琴日都係咁 但我唔係睇緊live, 係用緊messenger同人傾偈
我friend whatsapp問我做咩block左佢先知我喺messenger最後既幾個message send唔出
跟住我上fb 佢話sms個code比我, 我未打, 但入左messenger睇先, 一樣叫我打code, 兩個個code係唔同
我打完messenger個code就用得返messenger
但fb個code就話我錯
咁我閂app再開過就入得返
圖係我friend send比我, 話我打既message變左做咁樣

樓主坐咗幾耐
FB一早就奶共

有冇人用過呢個？

同你一樣

same...
我唔係屌佢地
係認真討論…

你地upload到???
我揀咗相但upload唔到

你唔係第一個巴絲開post講呢樣野

我地係時候要發起大型轉場

今次咁搞法唔轉都會少用佢
我而家只係想拎返個acc backup返啲野

仲衰過VK

一樣，又冇客服email都唔知點解決

我係支持完Ann姐就咁

+1 我只想要返啲相同片 😭

我揀完相 禁upload
之後佢就load左去話審查緊既畫面
不過到而家都仲未入得返

Upload完一張潛水相，點知話唔係本人，個ac封鎖咗

唉，審查完，ban咗

推啊，打壓言論自由唔係小事

成個wall都係？
如果咁小心都中招可能係內部審查

淨睇唔留言都中招

你審查咗幾耐～

3日

頂 你咁講我好驚

我上網睇過好似係72小時
睇你咁講應該真係…

我仲有一日要等

我fb呢兩日都係咁俾人入侵

我個facebook都好奇怪
一向用開英文版
跟住有一日無啦啦轉左做中文

係
仲要有啲敏感啲既po我set左有啲唔熟既係睇唔到

唔熟既朋友*

放張正正常常應該無事，我以為鳩放就得。。放咗張海底潛水相

希望你無事

依個應該有得自己轉，唔太關事。

可能係有人舉報咗你留言

係咪應該重新開個post名討論
「Facebook ac被消失，打壓言論自由！」

呢幾日有兩個唔知咩人add我
香港人 唔係假account

我啱啱先開返，之前封咗我一個月。

我連驗證碼呢part都過唔到
相都無得up

會自動解封？

屌你起碼upload到
我連upload都upload唔到

我都係見到Facebook for developers 個email！
無啦無啦...

開正左個post

大家可以過去繼續講

我前幾日都係差唔多
要我認我5個friend個樣先可以入返去facebook
之後又要我改密碼
過多兩日又要我再認5個friend個樣
又要我再改多次密碼
都唔知做乜鳩

屌佢啦
fb見錢開眼 唔知有咩交易啦

呢個email好奇怪

咁係咪代表唔會再入得返個account

好痴線
勁耐之前

same

我3個acc畀fb block晒
連developer acc都無埋
之後，之後我就發覺係無方法聯絡fb
無hotline無email連想del自己account都唔得
啲payment全部放晒係入面
我屌佢老母

冇得問呢下真係好智障

推呀仆街

佢無啦啦要我upload照片， 我以為頭像，而家account blocked

我都收到developer個email

snapchat好似係

坦白講唔信FB會censor人，應該係你地acct比人針對
你地呢d acct會唔會經常係藍絲 page講野?

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

唔該幫我推下

大家都係咁呀 屌佢老母垃圾facebook

就係無

lm

屌 我upload到 但係咁話審查緊
全日用唔到都算啦
IG都用唔到 屌

佢意思係review你8月7號upload嗰張相

今日先8月7 ...
我前日已經被block咗

咁就唔知，因為我用英文版就好清楚係8月7號，而我就係8月7號凌晨一點左右跟佢指示upload張相

呀…
原來係我記錯時間…
同我誤會咗
我都係凌晨發生
同你一樣
時間日子完全一樣
都係一點半左右

你有無收到email話你好多年前嘅應用程式違反條例？我見好多巴絲都係12:53分收到，之後facebook就用唔到

exect7ly

Same

佢老婆好似中國人嚟

我諗大家嘅共同點就係以前整過呢啲濕鳩程式
今次應該唔關大陸事，因為我見好多外國account都集體出事，佢哋就7月23號左右。應該係facebook個新algorithm自動清app然後就漁翁撒網ban晒全部app creator

我冇印象有整過
可能十世前追星個陣整

我都無乜印象，但係個程式名嘅5p字又應該真係我十年前嘅打字習慣我估就唔係老屈嘅

Rubbish Facebook, holy fucking shit.

我呢家都仲係叫我入手機號碼
我打我自己手機號碼都話無效 唔知想點

我都係夜晚12點幾😭

咁最尾解唔解決到？！

同問 呢點好重要

我都想知而家唯有等

要等到幾時

我見有巴打話外國都有相似情況，有無source??

係咪真事

我屌完五毛就被block

奶共奶到出曬臉，係咪想進軍大陸市場姐？ 幾時先有一個屬於香港人既Facebook

其實Twitter 幾好，但冇人用...

其實我Twitter 同 fb 差不多時間開，但Twitter 無朋友用，有都無用……

會

你嗰陣係顯示審查緊?
我宜家個狀態係不斷叫我輸入電話號碼但又不斷話我電話無效

其實好可悲，香港人有時用死一樣嘢就唔會點轉，一係好似line咁，比啲fake news搞到冇人用

你本身個facebook嘅apps有冇幾個account喺度？ 我曾經試過好似你嗰個情況就將所有嘅account都delete曬佢先。 之後我主要嗰個account就冇再問我攞電話

乜大家咁快唔記得now 嘅消失迪七分鐘事件？

[認真討論] 消失的7分鐘可以攪到好大

今個星期日東區遊行我覺得好應該襯有國際媒體關注，要煲大fb嘅惡行，最好係自發去到fb總部抗議
cnn等等嘅國際媒體肯定極度關注，因為佢哋都唔妥fb好耐

好似越南

最後係唔係都解決唔到

我都有搵過有無人講exactly呢個情況（鎖完要你入sms認證再叫你upload張相）但好似唔見有人講結果點。

姐係冇希望

我fb apps得1個acc咋……

係一個娶中國女人嘅猶太商人

Btw大家有無諗過用假帳號 block返啲5毛？

到依家為止有冇人係俾fb鎖完要你入sms認證再upload張相係拎得返個account?
我upload唔到張相up極佢都係無限loading

我剩係不停叫我入電話
但我入完電話佢話我電話無效

我連up相都冇機會up

根本香港人就要轉玩twitter
接觸面大過fb好多 fb某程度係幾自閉

push

我今朝logout再login就用得返啦！希望各位巴打都已經用得返

你之前有冇開雙重密碼

轉用Twitter啦!

係咪搞番個聯署去投訴facebook打壓言論自由。

有5毛檢舉
我連電話都唔敢入

千其唔女入電話呀 (用太空卡)
, 黑警會用FB追查大家,各位小心小心

FB都要做文宣, 都要有人去認同黑警都撐自己友
唔同意放棄FB
開個新AC啦唯有...

我FB 冇入電話比佢lock 左就乜都冇了

我都係，佢都無叫我up相，咁點阿

我都仲係唔得

用得返了

我都仲未得
你有冇up過相

根本支那係有組織咁入侵外國社交平台

真電話+原先頭像

驚乜

我啲回憶

我借左人電話認證，宜家fb 叫我up相
但我upload相佢就error
dllm虧facebook

Fb變紅左好耐
係今次佢班支那人愈做愈明顯啫
之前其實都有陰d陰d咁做
大家唔好忘記個保民生專頁都係俾fb極速收皮
唔好信咩藍屎識玩fb report機制所以佢地冇事我地成日出事 班廢老邊識咁多野
根本係admin已經係偏幫藍屎中共

拎得返了！

明明入啱驗證碼又話唔得

因為FB多香港人用

有up 因爲見網上面一兩年前已經有人試過

終於拎返啦

Unlocked

已經好多人拎返 我呢

我都冇

[緊急!!!] Facebook 登入「雙重驗證」問題

你比人封左幾耐？

你比人封左幾耐

你卡左喺邊阿? 我過左電話嗰關，宜家upload左張相比佢審查緊了

around 30 hours

Around 30個鐘
7號02:11 完相，今朝8號9點login 到

我仲係電話驗證碼果關

我48個鐘啦就快

我連up相既機會都冇

唔緊要 我同你一樣

你卡左係邊關

FB係唔想你搵到佢哋